《街市遊樂團》個Andrew比人撚狗咁撚

成套節目做埋哂啲下把位
頭先係街市又笠紅底褲又戴Bra
又話自己富二代，出到黎比江美儀撚狗咁撚